9月開學，齊齊接狗仔狗女放學好無？

好
唔好

好 打佢老母嗅西

之前唔知邊到睇過話某個國家喺間學校附近貼哂d狗同仔女的資料出黎

狗仔唔小心衝出馬路咁點

古惑仔咩 接放學 笑撚死我

根據黑警解釋 係佢自已移動導致架車撞佢

係 30000個古惑仔

呼籲受害人前往報案室報案

好

的確係

校友進場
學校好似冇權取消你學歷
至多唔比你入學校
屌你D保安會撚認樣咩
學校咁多出入口
全民報名讀書參觀校園

要d狗 返學放學又要接 狗仔，
夜晚又俾示威者搞，
唔洗一個星期， d狗一定精神崩潰

推

接佢等佢地唔洗比車撞

買個籠裝佢地岩岩好

舉Banner!

支持呀
等伯伯打得咁爽？
你唔還
得！
你啲仔女嚟受啦

學校附近派單張

我9月1會去搵班主任問下個仔個班有冇同學係狗仔 我驚個仔比狗仔打

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

狗仔會咬人